衰口係死罪

衰口賤就真係玩完
想改但可能已經無機會行落去

唉
就算心入邊唔係咁唸
但講出口既都會令佢難受..

我明 我把口又係勁賤
有時係可能影響到人際關係
但其實幾好笑 幾鐘意自己咁

口賤都幾犯賤

鞭下自己屍先